有冇人炒牛熊炒到興家致富？

出黎講兩句感想

呢2年炒到輸左成年人工啦

輸到訓街就有

炒左一個月 暫時賺4萬up

炒多幾個月

聽番黎全部唔係淡出股市就輸到爆廠

輸錢皆因贏錢起

識人抄到做上市公司主席
不過之後一野收皮
跳樓但係又死唔去

炒牛熊發達見唔少，不過兩年內一定輸突

有人呀，馬化雲

量子

布神